FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (298) 企開d啦韋拿度姆

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

打打下斷線
有無人又係咁
好彩對爆機隊仲0:0

有d psn一睇就知唔係香港人
但牌頭又掛住lihkg

琴日計錯數放曬jovic havertz ffs lewan totw
蝕到傻

琴晚試過 贏緊3:0
無啦啦斷 好彩當無踢過 唔係當我輸

今個禮拜d人好勁

頭三場已經兩場都打到十二碼

個topic咩意思？

琴晚7g7w 今晚再衝埋

古思堯都唔識？

利雲3m
Reus 4m

我都有3場12碼，3場都撳住嚟砌都攻唔入

唔好俾個價影響，唔會抽得中架，屌

依家先get到

見人講到HAVERTZ 咁勁, 要點SET
我有POTM 唔識用 反而BRANDT POTM仲順

明明德甲咁少人玩都咁貴

無人開packea你都有今日
仲貴過toty

人地應該係講緊tots果隻

我都見到trapp

今週唔解obj 了

要買比利時打d1 隨時稅都夠買隻88

我都唔知係勁人全面進場定我唔好彩定alisson 好廢以往打晒30場可能淨係有2，3場skill gap好大輸到4,5球。今次頭10場已經輸左3場4，5球 驚到我即刻換番ddg入黎，又好似好d

今週上e了

第一次沒有老二的日子 應該玩左半年以上老二 盡力try try

12先贏4 有6場輸絕殺
有8win我當贏

我本身覺得ederson 無咩問題

俾你地講講下 搞到入番prime vds 無咩改善 都係失first time 無腦射

試緊moment 舒米高 應該爭moment 耶辛都試晒 雖然我明龍門係風水野

da costa replace bday pavard ?

星期日打輕鬆打

Havertz 買ffs 果隻已經好勁

求其打 無技術
對爆機隊先輸一粒算係咁

11w夠做

係咪巴打黎

屌你老母比first time fs屈左三球，燈都唔洗綠

隻隻龍生波 要失就失硬
Prime vds勁在夠高同有接傳中技能
接傳中一流

我aim 8win

有場打到6:6 好撚好玩

平時打到死先14w 多數11w
竟然依家20g14w
希望有17w

你打上去中icon都話普通架
打黎做乜

隻potm mane轉身仲頓過基奧特

上tots

奴性

今朝sb都係

呢個時候用下廢幾級既陣 入去wl打大佬都幾玩
當練技術

當然唔係去到全普金咁極端

呢啲名都串錯嘅你地會唔會幫？有時覺得呢啲似係出面混水摸魚

你話政府係幫窮人定有錢人啦
玩咗咁耐醒啦咪咁天真

咁fit

Get 唔到，屌你老母咁解？

隻tots brahimi打supersub又幾撚勁

中鉛中到team of the century 都冇用啦

你個名

我用lukaku同hazard解
應該好快搞掂

細佬

千忻唔好幫
陣間俾人貼堂又會話你睇錯幾時有話lihkg

所以dr一定要係1900左右游走
Rq幾場落d2解任，星期三上返去拎125k pack

睇lui都差唔多，已經成日睇佢打超級爆機陣
成日比icon神獸屈返佢轉頭

不過你地top100個d就無得咁玩

我好似2250-2300徘徊

價錢差咁遠，套現換多d錢

梗係唔撚幫

對住大陸佬假5格 SM勁難出 綠燈又掀唔到

今年真係cls 啲tots貴到

尋晚最尾抽中Robertson
試左2埸Sb 好鬼靈活 但怕佢輸頭鎚輸死

攞番珍藏嘅法籍干sir同wass bb出嚟解任好撚懷舊feel，好似d嘢全部慢咗4成咁

d紅卡咁派法，個個可以賣走d tradeable攞錢，你哋d elite / top100又忽然多幾百萬，個市咁多cash，梗係要貴d先消化到d購買力喇。

撞到瘋狂斬遠柱嘅對手真係會輸 食咗anchor 都係咁話 不過守地波係top嘅 睇你取捨

你睇野越黎越慢

果陣時我就知道隻game越黎越快

啲toty升返以前個買入價咁制

你前排入果d咪發

我早放tots蝕咗300k-400k
點知因禍得福

Gameplay好慢

老鼠剩係cut呢句

索尼狙擊手

買得大贏得大

而家龍門都可以9x速 慢d都死

係同black Friday 同理
但係冇諗過到完game到仲咁多人托住個市
低估左大家嘅奴性

Alisson 一定好過Ederson

經過琴日玩咗一晚WL之後，我已經無能力再玩落去
差不多個都係英超4大ST，9射9扭9跑都有
各位2020再見大家
祝大家中好卡中到麻木無感覺

同意，其實真係唔差

琴晚對住tots 呀古路好無助，禁區外白燈亂射，5射5入

Ederson基本上射中都入咁濟
唔係冇錢 轉翻用90 donnarumma冇咁嬲

有時的風水野真是冇得唔信，我隻夏神頭10場一球都入唔到，又唔走位，終於有場有球12碼，入左之後，打左3場，場均2球

e家d中前場個個99finishing Ederson 真係唔夠班

WL 打左 9場 輸6場 上週金2 的。

拖仔有相啦

大家會點upgrade? 依家全部都係硬吹，錢都係得見到咁多

我明

馬列斯會等bb icon就砌埋best換走佢

華dee

有咩推介

sif 世三

B華

唔計下星期battle
仲差兩張先夠14張協議球員
見佢今星期任務又冇
定我之前做小左

呢排都好正常
輸親都係輸技術
穩贏得果d都贏左
呢度d手足做咩咁多人話中鉛
我全個陣玩特別卡都無咩點中鉛
係咪某d卡個code特別易比EA搞

問題係ea limit左個supply only

都好，順便打DR解objective

咁早就打

Po頭有link自己入去對啦

我都係 sb一張 應該仲有sbc

早啲奴哂去

今個禮拜個感覺就係 一堆同自己實力差唔多既 經過派彩upgrade 到個陣 而家變左打唔贏 此消彼長成個WL都變左好難打。利申 紅卡兩隻龍

點解tots 有啲卡食完chem 會扣數值
閘食anchor 會扣passing咁

龍門真係風水嘢啦
琴晚打draft比連登公認最廢嘅25圖救咗18次波
知咩事啦

屌一開機就連遇3個慶祝reply都睇晒
有無咁多西人啊

呢條仆街夠膽死連走我2場

有冇人做tah

尋晚連撞9up 西傑同bee叔都幫手刷左張葡超

仆街點會幾分鐘就變好人

same here. 前後撞咗3次，唔該晒。

點解人地隊d 人會識走位 向前走
我果d 不進反退 企係到睇我踢波

我明屌上次wl 打到11win就收咗手

傳波有冇L1+x?

Fifa龍門高度重要過能力

搵唔到做嘅原因

享利定91包皮?

4格真係鉛到爆

8w得 87 88 88揀 直接唔撚打算啦

有冇鍾意用Jovic既朋友

我紅卡兩隻都沙地球王呀

💰🐲🐴應該有tots又1.99m

不過佢個模組麻麻地

中英超雙龍都好丫...

其實我覺得89果隻已經好勁
試下用90果隻先
就算出tots都應該同90呢隻差唔遠
90k直係好抵

你地fb 明奴會食咩chem

屌，dr 好難search 人㗎，明明5 格又要走

你隻人唔夠chem

Shua 係咩人黎

我都想講
似係刷緊osm咁走法

佢似講futbin
Futbin用formula 計
Ea用條啫計，鐘意幾多就幾多

應該係“刷”，都係認字頭姐。

德甲中場宜家用緊拜山 有冇邊隻tots中場可以取代佢 跑全場

大陸狗

有RTTF表示省返

有無人打friendly 唔想打WL住 想試吓陣

要用返德甲？

德甲tots幾隻cm都m/m

Live Aurier 打左閘7chem會唔會慢？
有冇人用緊？

見到兩隻英超tots st即刻嚇到用drop back 1 1打

入左十幾場全部都作客係發生咩事

見D人用433
TOTS Bernardo Silva
TOTS 老母
再加個flashback 明奴
好屈

明奴好掂

有冇全隊睇下
可以點執

老母好撚好用
box to box係咁跑

對住佢 真係忍唔住屌佢老母

Silva真係比我想像中好用
暫時打左7場都有4g3a

條中場比呢3條友玩唒

明奴打打下都場均1球
睇黎唔使買前鋒了

其實drop back 11點較？用咩陣？
防守進攻都較1格？

係打前幾勁

好勁 引到對面係咁犯規stop佢

Custom tactics
有5格
Ultra defensive去到 ultra offensive
自己set每一格入場個陣同埋進攻防守嗰啲設定
Drop back 1 1就防守校drop back
深度闊度都set 1格

入場再用十字制轉陣

明白了

比明奴屈左好多球

星期六係咪難打D?連豬3場了

Mbabu d phy好屈

而家變左揾taa打super sub爆邊係咁斬

佢d cross 又係斬親都頂到先好野

頭先有場對住LW朗冇俾佢爆開
好感動

進攻有無較埋？

睇你自己打法
我自己進攻校返balance
同埋唔係長期用drop back 1 1

人地打反擊 斬對角分邊 mbabu8成頂贏

但TAA 未必夠頂

tots美羊d罰球勁到

minglaw 讓一場俾我得唔得呀
刷左兩個鍾一場都冇

原來你識打其他中文字

走場既

darren_FAI
讓左你三場
讓一場俾我得唔得呀
刷左兩個鍾一場都冇

有冇巴打打過隊Red Grooner 成隊TOTS 加POTY勁到

我本身 GOREZTKA BRANDT SANCHES
用換老母換左SANCHES
我後防係利所以夾到CHEM

但頭先我主佢客，佢無走場啊

隻ddg俾人射親就有

用手頭無用untrade補3萬做，今晚submit試下
聖誕保定終於可以功成身退

GK= 風水野

刷兩個鐘都冇點解唔真打

送左20場得1場主
真打無見過，見到我都想真打

算啦
人不為己 天誅地滅
shawfung23你做得岩

Kimmich h/l
但識自己截曬啲波 幾勁

冇做BD保定？

睇數值真係唔想做用緊bday witsel+92blanc
兩隻都好好用

sb德國人刷果張h/h黎

打左20幾場
對伊巴好反感

tots 定 fb
fb 個隻我都拎左去做sbc 了

多謝 Lihkg Helper

留錢做poulsen 仲好

有冇人放Coins??

Fb個隻 一場比佢入4球
對面係咁造波比佢first time 9射
中堅閘曬位都射穿
Tots個隻我冇對過

我仲客場比咗場佢

成日得三場，刷細三好辛苦
但好想要

呢句真係萬能key

隻_____俾人射親就有

有位巴打好好
認得我送個home win比佢
主動送番場比我
明明佢先係主場
連登有愛

你寫lihkg homewin點會有人同你真打？

封咗位都射穿大細係script嚟冇得守

認真問
依家手上有tots 費癲 老母 整左棉龍 同sbc vieira
我究竟整唔整古烈治好
好似唔係好大upgrade 同埋唔知換走邊隻

古咁勁 一定要整

達成左目標

有，但唔想哂15萬買張cb witsel同佢調位
我隊德甲拎黎打sb回下氣所以基本上全untrade唔好煩

但換走邊隻暫時感覺老母同費甸都好勁(可能因為我本身用普金pogba)

用咗成副身家整希望啱用

無得唔啱
7 chem cb 打到上st都得

恭喜

如果開波任揀一隻咭我一定揀古生

我攞嚟打cm做btb

呢個wl真係好難打 啲人好似靠卡多個靠技術
加埋button delay真係唔識打

應該咁樣講 平時無卡有技術果班依家有埋卡
我覺得幾好玩

有50萬budget 唸緊隻objective eggestin 或者 demirbay 得唔得

咩都無真係食得蕉
利申：咩都無

其實係咪server問題定點
打咗幾場
場場㩒l1制換人勁慢
㩒爆哂傳波又傳得勁撚細力
諗住first touch傳彈彈波 條友又一定要控一控跟住勁耐都唔出腳
其實係我啲今中鉛定server問題
如果係中鉛嘅話都幾戇鳩 打足咁多場都係咁

Ea 會照顧你
頭3場對住d食硬格嘅打到輸12m
而家10場7w 同平時一樣

Server 問題或者集體中鉛

You are not alone

有1.5m budget可以點連 上面全部untrade
打開4222/442 drop back,balance

啱啱嗰場人生第一次丟爛手制
但係反cup咗對面

太開心？

頭先連輸幾場都係咁 5格都出事

50萬內，拖仔換tots廢din定老母好

主隊係咪綠衫？可能係我
我頭先刷完之後，我照繼續刷，當我主場而作客又唔走場，咁更加值得送場比唔走場巴打啦！

用左成副身家砌韋拉

想問下德甲會唔會有最佳球員同最佳年青球員出？

得返40萬，依家先開始做icon sbc係咪太遲

有冇手足遇過呢條友
串撚到仆街 技術又唔係好 不過爆機隊

窮撚第一次玩promes 好撚好用

我作客係藍色， 所以唔係我
我淨係認得對面有隻歐聯左閘

巴打們請問揀一隻前鋒icon sbc做 係咪油雞算係最全面最應該做個隻

EA做你真係唔需要理由
對面神救唔講 單刀入埋都可以話foul keeper而吹返轉頭

唔係
輸緊2:1跟住有一球諗住一下放落隻角度 點知條友俾得勁細力
燥得濟就一下飛咗個手制出去

就係我
我都唔知你有送場比我

今日幾順利，半個鐘左右已經搞掂

多謝你呀巴打
Btw我仲涮緊 ，應該都有排

我而家入去繼續home win送場，希望撞到你

想問下tots拿卡巴打們用過覺得點今個禮拜連11win都忟水唔識入波

我都送左成個鐘場 ，好希望撞到你

場場icon tots 你老尾

我有隻歐聯telles左閘

有冇人知邊度買手制平

最平好似都要兩舊幾

大家如果鐘意猜波覺得單箭頭定雙箭頭好？

平時玩下彈彈波，控球在腳，依排用4231係咁輸想轉下陣

撞極都係咩撚野複製shun

邊度

信和好似有 唔太肯定

Server 係咪好好lag. 未入場轉陣換位都lag 爆 唔敢打住

係幾lag下

爛手制都反杯人

Fut真係玩下開心下算 閘哂位 包圍哂 鳩出波都變倒掛同入攝頭鎚

信和地庫啱啱買左
379

即刻換第二隻打住先
打完執返隻手制但係搵唔到粒l1制

咁就$379了

我玩左幾場賣左 太細粒hold唔到波

Btw ederson 好勁
Speed 高出角球球球摘人吉
救波正常
手控超好用靈活
Sweeper trait更加係神來之筆清左好多長直線

一齊多p吹奏
屌佢老母

隻laca硬係好似跑唔起咁

有時候覺得而家隊波同空籠無分別 對住堆卡finish 遠射基本爆哂咁制 守唔到 我都唔知怪唔怪佢好

得番6場 差2win
無啦啦紅兩件

岩岩打贏左隊爆機隊 炒到佢rage quit

閘死晒都比佢出到波穿大細

猜波係單箭頭好d 要多中場先易猜到 有信心可以唔較閘stay back 比佢上可以拉闊邊路

垃圾龍射親都有

上定下好

好撚辛苦 打得
想17姐

求吓你啦EA，我想要細三咋，差一場

艹
攪咗成個下午

巴打而家幾g 幾w?

打到22場先11win 身心俱疲

防中係咪Fernandinho 好過老母？

7Chen普金包皮好定10chem 86李察李臣好？

正評包皮
負評 86臣

6連勝之後
又連輸4場
隊波勁左 除左好用左
其實打落都係咁上下
同之前冇咩分別 係中柱多左

tots 對住偉拉都係含撚
真係好勁 又長又硬 行過就冇左個波

屌你中世三

有冇人試過fb明奴打cdm 宜家拍住梅利亞打2防中

日本仔真係好撚閪
渣爆機隊都玩閪野

都係 g1 料
要再上真係好難

25g 17w，試緊金1

應該upgrade keeper定cb先玩咁耐除左untraceable silver 一隻過100k既都未中過

一見到 古偉 就知個場 要SKIP 中場

咁用4231多數係用3cam定lm rm個隻4231？

玩咁耐WL真係第一次三連敗
綠燈點射都唔入 又中柱 空龍 點射都入唔到
對面就點射都有
真係打到好撚嬲

屌你兩隻字都錯哂
換走邊爐先囉
龍就換普金DDG

Budget9m大家哩四個位會點排

終於搞掂，dr 22xx 跌到20xx
辛辛苦苦入一球，人地啲油雞， tots 鳩射就追返，癡撚線

龍捲風cross幾時nerf
又係比隻死人伊巴係咁入
半場入左我3粒
企到極貼身都閘唔到出波

係咩
我隻韋拉今日成日都唔夠對面中場撞
又截唔到波

我意思係全部撞親都係xx home win ，無人係真打
平時有人真打我都會入場，但今日一個都無

個crossing 自動導航都算
最on9 係啲中堅唔撚會跳頂，干擾吓對手都唔會，淨係睇波

打DR 對面贏緊 仲係咁瘋狂迫搶 係咁撞 係咁鏟

自動申請打少個

仲有first time shot 同轉身射波，屈得太過份

想問fifa新一集會大概幾時出

差兩場
用梅利亞後上好辛苦

我都覺得好勁

尋晚入左世三打四場都輸，一球助攻都無

死韓狗打機都無品

d skill move boost速度得過份快
係咪都要改下呢
下集唔改呢d唔撚玩

用番普金ddg了

屌你老味
可以成隻Tevez食左，之後我個陣亂鳩哂

反杯啲replay撚真係好撚爽

哩個陣好啱 唔該晒巴打

呢樣都要改
咁矮仔唔使過到人
skill move不嬲都係咁快
最應該改係ai block同ai defending

Fifa crossover 手制刺激消量

原本想toty neymar加普金c朗
但係會超少少筆值
你自己諗下

未試過掟制 要輸成點先可以有呢下衝動

我都係，玩fifa以嚟都未試過，最多躁到屌晒老母，反而隻狗咬爛制就試過兩次

岩岩打左場
角球有r2 叫我換人
見佢叫我換走世3
我就放番手 之後幫我換左

放棄啦今個星期打14

小白move牛尾巴快到唔正常
好似超人咁

iniesta move一定要nerf啦下集
好似fifa 15嘅body feint咁，太屈所以16即刻nerf

加油
小弟今星期又退下火線了

直頭想賣隊下年見
屌你老味
我換人Tevez
成隻同我食左佢

嬲嬲地賣哂d人
整偉拉

淨2要贏晒，收得皮
17開始隊隊有陣有技術，技不如人金2止步

即係qs咗？

科長講既野同你相反，你話ea 聽你講定佢講

我都唔咪好明咩叫食咗

金三都開始kick

轉翻90donnarumma
感覺好好

可能手控嘅話ederson會係唔錯嘅選擇
但係咁嘅on9 gameplay先會造成要手控龍咁反智

On9 咩角度都救撚晒

想問賣coins 市價幾多

打翼丁力定交屁
丁力隻3星腳大唔大影響

我成日都話
一係加條mp比sm用
一係sm要用多啲氣
人地無限sm由頭到尾係犀利
但係超哂現實

我間唔屎有喎，玩到咁委屈果陣

同意，呢家打到都唔似踢波，似玩雜技咁

換唔到出黎，後備又唔見人
最後換得兩個人

其實主要係iniesta move 同 龍捲風太屈
iniesta move 大家都知 可以中場撚到禁區
龍捲風一出 埋身無㩒制埋去跌底就12碼
其他skill move就好似正常d

heel to heel都唔正常啦
呢招現實邊有咁實用
插花 iniesta move 呢啲先係常見

見大家通常話14之後難打
但我好似相反 14-20呢幾場通常都好順

龍卷風係最On9 成隻遊戲好似為佢而生咁
基本上top tier人出到就一球

el tornado 直程反智添啦
個波tick起咗仲勁過擺係地下斬 仲要有位俾人tick起黎斬
現實職業足球邊有人咁有心機下下好似fifa pro player咁tick起黎斬

仲有班紅卡tots
真係唔撚洗玩
惡過狗 d後衛自動彈開

認真討論，想問有咩打法係連登仔會接受？
彈彈波：9彈無技術
放狗：9跑無技術
傳中：屈高無技術
First time shot：9射無技術
Drop back 猜：9猜無技術
壓迫：9跑屈氣無技術
玩skill move 過人：屈fifa物理無技術
有勁卡：屈卡無技術
廢金隊：屈中鉛無技術

咁多種我只係覺得無腦First time shot係最on9
同埋我諗大家都係屌隻game on9唔真實為主

屌你個ser係咪咁撚廢 五格都lag
綠燈射極都接實 人地鳩射就入 屌

8上14 最煩
14之後唔知係咪放鬆左
感覺都係易啲

讚成

如果真實既話應該好快無人玩

得9win 唉
越玩越lag 射極又唔入
真係好廢好想啪手制

一直都係用89 CCC 尼 用左成千場 都無咩投訴

扭扭樂: 你扭到我波皮都掂唔到，撚狗咁撚 唔尊重對手

最好笑係玩 skill move都唔得

我玩fifa 就係為左華麗過人

我上17 至少要kick3場

我都係 8-14特別script

等於睇戲d撚樣話”嘩邊會跳得咁高呀邊會咁巧合呀”

唔誇張唔巧合就唔撚洗睇啦

未有tots前應該係
岩岩打到14win後2場70鐘係後面猜

屌隻油雞做乜撚
一打WL波都入唔到

我隻ok wo 真係神獸級 暫時場場有波入

龍捲風係5星dick起波轉身嗰招？

我都係，每次輸最多就係呢段

好耐冇on
手痕換咗swap deal個包premium gold player先
點知一黎就白底

藍光

本身都唔知值幾錢
再望下個價

終於有得呃負評

打dr好撚勁
一打WL無場好波

diu 企開d啦

企開啲啦

換張c朗同你打多次fdly先

btw 唔係untrade 黎咩?

其實係屌緊佢好唔平衡
一有悶局我就拎朗癲 禁區頂鳩出小白move
對面中堅自己彈開哂 出三下左右就空龍綠燈
唔好同我講如果場場都咁出咪30wins
但諗返你係邊面，你應該點應對？
又難捉，落腳又易12碼
另外個人認為勁卡 背龍first time 同龍卷風好難解決

啲數值仲勁過96艾歷臣

發覺低買高買炒卡都幾正
用電腦勁低價bid卡 再每張放700-1000
呢兩日刷左成10萬

降dr

唔係話唔比skill move 只係想講呢2招特別屈 = 其他招無咩用

覺得自己死攬lampard 真係好on9

今個禮拜前所未有咁難打
頭幾場都差D 食屎

真 難踢左好多

用落唔覺值兩m
可能因為個ser好撚delay

我反而覺得易踢咗

屌你走2次 仆街死啦

屌你走3次

今星期係打得最燥既一星期
半場輸4:0 下場又半場贏4:0 想點？

愛呢家嘢邊有得咁計

屌那星
打左15場有12場對面都有隻古烈好撚辛苦

開驚果陣用左排84ccc尼
感覺佢同普金donnarumma都好抵用
89ccc未用過 但之前用89donnarumma好撚屈

贏緊3:0 龍捲風斬波連入我4球

癡撚線，b 施華可以一嘢撞撚走我隻lampard, 咁我用嚟把撚？
唔撚玩了，一陣del 撚埋個球會 on99 game

贏3球對方走場當我輸

上星期一隻紅卡+tots都唔中係咪理下星期唔洗打WL

撞到一隊有紅卡tots阿古路艾歷臣，屌出聲

點知30幾分鐘就俾我炒到rage quit大快人心

想問下咁多位巴打 tots老母打防中食咩chem最好

食屎

咪係，咪以為識既唔使屌先得，企埋一邊啦

咁又唔好，賣撚埋d coins佢唔好益EA
賤種EA
依家賣隊 屌

咁我寧願俾你炒 紅卡中佢地

有傻鳩輸唔起係咁錄音屌我老母

有冇人幫手刷

report 佢

唔知自己打緊咩 球員動作慢半拍 button delay到痴線

連輸8場
嬲撚到唔識講野

抖下再打啦
有時踢到都唔知玩緊咩

入場4231 想轉左隻son有咩推薦？

連輸兩三場開始要抖抖
繼續落去次次都越打越衰

已經打完 好在14到
靠自己運啦下星期四
嬲撚到要即刻賣隊
否則下唔到氣

盡哂力得17挑戰金一又失敗
唉

same, 金2之後4場贏得1場，真係唔夠打

仲未賣得出bd mendy同梅利亞
好想入隻telles玩啊 99體lb

紅卡拿卡教材式無腦背籠無燈first time

Dklm 全場㩒住佢打中4次柱佢咁樣追和我
一場細三都未解到

之前上唔到，而家更難

今日輸左好多唔知咩波
人地射波紅燈 變左靚傳空門又冇愈位
自己禁區頂開波 傳比隔離隻中堅
冇啦啦幫我轉左做隻閘
個波彈一彈個中堅 比人搶左單刀
又有高波 中緊明明跳到 又唔郁
彈一彈佢頭 比人單刀
唔知做乜鳩

我用龍馬成日失波

abuse of using meta

金2 淨10場
連輸...越輸越手緊，越手緊越輸...
最後16w淨2 已經覺得死得
點解尾二場贏一粒對手斷線

點知

我咪咁 連輸8場 場場都咩tots

ea見我用廢金俾猩猩撚
可憐我

係個個都紅son 拿卡 奧巴咁....
奧巴最屈
有幾場啲人好慢 對面又好慢
但控制又正常 係好慢

好撚鬼，我兩場都射左差唔多廿腳，人地唔夠十腳麵可以輸

11W3L
feel 到準備連敗

暫時覺得阿古路屈啲，起5輸5

呢隻普金射波都屈到癲

有1.4M 買咩人好
請出招

暫時對過一次亞古路
不過對手唔勁 feel唔到
不過都係痴撚線架啦

好撚勁，佢一接波迎波
你d後衛會自己行開
再控人地已經first time shot

人地個陣又比我好 你都要屈9我4次中柱 點打阿

Kante換meunier
Lw就可以用neymar

請問cf > cam 係咪無可能買到，買親都話清單過期

儲錢買古

終於做哂weekly obj

呢個無腦背龍term 都算我41212 死尻彈後又一總括 fifa18 19 既最佳gameplay

頂以為我自己開post

可惜timothy 對親我都用半爆隊 無怪EA唔眷顧佢 抵你中既奉孝

應該比412122 死尻彈更過份
張卡夠勁 肯禁 你相信會入 就入

所以我係憎19 多過18 係開頭先有錯覺19 好玩d 好條撚

Ederson Alisson 各用咗20場

感覺ederson身高差啲 短撚 搞到成日輸遠射 飛撲
但角球控龍 出迎好快 撲走晒啲波
對面前線大力小小 佢都收哂
適合控龍嘅人

Alisson 用落感覺最接近91 ddg
幾好唔錯 生球用手大力過ederson

Tots alisson >= ddg > tots ederson

除左moment 耶辛 用過晒咁濟

可以講隻隻都一尻樣

利申 少玩移龍

用手機app買唔買到？

一場輸3個十二碼
最後加時輸5:4

屌那星得閒屎忽痕番黎開pack咁都賺番幾舊水

Meunier打防中？

已經痴埋線
又喊又笑

唔係咁講嘅
覺得ederson 差一班波

Yes bday meunier
夾chem就st

90 marcelo vs 89 mbappe
4231 邊隻好啲

話咗ea只眷顧新手hea打acc
我舊acc打生打死最勁先中過普金拉莫斯

岩岩對過一隻 射14中11 入得兩球
完場個精華全部佢d 救波

對邊隻
紅卡世三射乜都入啦屌

艾利神

唔理啦照屌呀

btw 我都係舊acc

你ea員工點同

死仆街一名

9g9w 對丹比利 0-1 斷線 完了

謝謝，錯過左之前巴黎個隻sbc cmmeunier好似無咁好用?

仲要係開機第一場咁慘..

由第一場到20場都係打icon隊14win唔打啦
今個星期痴左線

屌你老母個server垃撚圾到冚家剷

我覺得meunier 好用d

呢個好似出名西人黎

想請教一下咁多位

我發覺當對住韋拉+古烈治好似輸8成

我習慣入中路，比佢地兩座山咁塞住

爆邊斬 又唔夠頂

隻古烈治守轉攻仲要好勁

真係無哂符

如果唔係EA幫我 多數輸

又無咩方法破呢個困局？

點防人地轉身射個三分波 下下咁樣整幾粒

試下買張94古烈治

Sm

一係科水， 一係就港產神童Sam 哥，你邊前者定後者？

明知 一埋身 就輸
一定係即彈啦

三個身位要彈走個波

入佢中路

即彈又會比連登放上網屌9你彈彈波
輸比佢地算

唔係叫你下下彈
你傳個下 見佢 衝緊黎咪彈番走
有空間先上腳

仲有 你渣住兩隻 神獸 我唔彈彈波仲可以點?
55波 46波 咩都輸

啲pack luck又唔衰得晒 計埋之前留咗個 手頭兩個obj拎到嘅德甲pack都開到藍光 雖然係最垃圾嗰幾張

我撞過隻94，成隻機械人咁款，撞都撞唔郁

屌你咁介懷連登仔做乜

彈彈波有乜好屌

十個有九個block pm都係西人黎

90 我除左鏟跌 係拉唔停佢
93 94唔敢想像

今個星期真多高手 得兩三場打到對面RQ 上期E3 e家18W 9L 個個都古偉

Robbery Torres lampard 係咪巴打？
Gg..

頭幾場已經係平時G2 G3 對手既LEVEL

已經對梗D1 班友痴線

岩岩12 點打左場個SER 好似又西西地
巴打聽日再戰啦

有無平平地 大約30k左右既supersub介紹
而加得隻沙特前鋒 Tawmama 做緊supersub

呢個係你？由前猜到後猜到63%，4x分鐘先連入兩粒，3-0咪學你咁猜囉
我都無block msg歡迎msg我

86 沙地左翼

Forrest
Lozano

Tots mane好勁
真係有99 position 99 finishing嘅感覺

好想要

用梗POTM Mane 打落仲好用過列貝利

俾佢屈遠柱頭來

唔該巴打

我見人地ribery射波好大力扭波勁快
Mane扭波唔算好快個隻但埋門真係一流

上星期epl sbc中真係開心到傻
好好用

Mana HM 自動走靚位 列貝利始終有d懶拎梗來做super sub

上星期救左我幾次
不過唔知你岩唔岩用

fb muller

Fb muller

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

放個直線比佢爆甩曬再綠燈真係好勁

仲諗住會有FB Neuer

個原因
2015 tots

食hunter好似好勁

James出到tif都冇撚用
梅拿柒左成季就出完嘉年華再出fb

雖然overall 94
但兩個86 一個85
留力

Muller忠實用家表示bday個張已經好好用

明奴好似仲勁
不過梅拿幾錢

為robbery用家而設
不過3* sm
不了

西甲撚表示幾時先到西甲既fb

Muller 好唔好用，頂jovic的話? jovic tots太貴，現用86sif 表示5wf jovic好L勁,但muller得4Wf

Muller 一定係打cam/cf 唔洗唸住當佢jovic呢類硬爆型前鋒用

TOTS Jovic 已買 本身用梗歐霸版已經好鍾意

好撚勁嗎？

仲有隻TOTS SBC未出掛
英超好似出左兩隻？

西甲TOTS咪有

多謝巴打回覆，咁我唔做了，雖然我好鐘意佢（利申德撚），但得750k,想留低一陣買da costa,但我唔明點解bund tots都可以咁鬼貴,第一年玩UT,明明睇Futbin 舊年好平

英超出3隻
Torreira Townsend fraser

2 tots moment
1 tots flashback
1 tots (23th)

係，5wf，玩德甲陣的話，個人覺得好過werner

今年所有野漲曬
又SB又RIVAL又WL派錢
我尋晚買人清身家今晚都已經有15萬係身

我都係梅拿fans 冇計今年多左太多途徑賺錢

今個WL D對手勁左咁多 唔UPGRAD唔多夠做 都KEEP到 1G per game

咁都仲有兩隻未出
占士應該有一隻
仲有隻唔知係咩

卡面仲靚左好多 又抵玩過拿卡

我宜家好L後悔無做jovic 歐霸卡tots又買唔起，88幻幻又唔係勁86sif 太多（hunter)

90享利有冇人用過？
想知食評

廢我係享利fans都頂唔順 太鈍

full team tots 真係痴線又快又靈活射波準傳波靚走位靚

收到
睇stat幾正 估唔到

食評同你差唔多，所以祭左張紅卡Alison 整偉拉，用番91 ddg算

我alisson untrade 所以賣咗ddg

中untrade ederson>賣 91 de gea>打左5場WL>買番91 de gea

不如估下會出邊個

下年西甲陣應該幾好用 又Jovic又夏神

仲有De jong, 基沙文

De ligt係咪傳緊巴塞

依家西甲陣都用緊ffs de jong做sub都唔錯

下年轉玩西甲，今年剩係玩左PL,Bund 同法國隊

係 但仲未傾掂 同曼狗爭緊 作為疤 好希望佢黎 又多隻好野用

曼狗唔會夠爭啦

利申：19000

我有用開 我覺得幾勁 靚走位 first time撞射 用sm扭
就咁左菇扭鈍到仆街

有錢喎

無連登仔刷線上

muller靈唔靈活

以後用ffs Jovic覺得好正有速度頭鎚又勁
之後轉下team玩先放左

得番兩場 16 上17 w 都要對Seth
屌
好難打呀今個星期

中trade ederson > 賣91ddg>上星期打咗幾場已經頂唔順 含淚繼續用>抽多隻trade ederson>最後一日中untrade alisson

你的防守.....
不過對seth真係太外星人

上兩個星期好忙打唔到wl miss左tots bpl 今個星期慘撚到 場場對面都起碼兩張

Seth skill move好勁

今個星期派彩想中miltao/ telles多過德甲

嘉年華魯迪加勁唔勁

sbc嚟 幾萬蚊嚟講算唔差

我都係, 做icon賣左隊德撚, d德甲卡sbc卡又祭晒, 無mood玩返

中提子超果兩隻仲吸引

阿積士tots Tag打左閘會唔會輸高波輸到仆街

我防守真係好差
同seth打已經集中左 頂到加時都算係咁

又未至於輸到仆街既......幾好用

你似金一至e3既人

Thx 英超100k 有咩Cb好
用緊85vvd太慢

vvd普金lv咁上下，我慳錢唔用vvd拎呢張連fb luiz夠我用

得閒做下反而中

D pack rate 較低左
Ultimate pack 而家中tots 13%
之前英超有21%

21 係因為沙地

車輪戰14g 11w
要休養下 留反聽晚先沖

長期g1 未上過e3
今個星期真係食晒屎

對面好勁 差啲甩轆仲未斷 聽日加油

波巴好勁

今週係難打咗

對面又係大陸仔嚟

咩psn 想避

大陸好小有勁人
撞親大陸仔一定係爆機陣
但係踢落都係55波

佢啲防守好到位 難攻到
上半場佢超過六成控球 我仲輸一粒
好少俾人猜到咁
雖然大陸仔 但俾個讚佢

係 見到拼音爆機陣 唔洗怯住
通常唔識玩

呢個真入埸前見到條大陸仔英超tots+神獸心諗又仆街 點知比想像中輕鬆

今個星期難打左好多，除左頭十場遇到幾個高手30分鐘入面3球之外，中間十場成日俾人90分鐘追和，反cup 。打到26場先上到14

對住隊普金+廢baby icon 隊，對面打drop back，我未去到禁區頂佢禁區已經企左9個人。辛辛苦苦入佢兩球，佢連入兩球角球追和好彩今次到我絕殺佢

見到對面下下屈first time 9射
入波忍唔住衝左佢鏡
好撚無聊 下下鳩禁

真下下博運
有就有冇就冇
綠燈都仲鋸啲
完全abuse 禁區頂有位就鳩禁唔知玩緊乜

啱啱搞掂隻細hazard, 用隻nif搞比上星期英超後衛助攻麻煩好多

綠燈都叫要練下
綠燈first time 健康屈機
佢就識改 改到依家變到咁
仲要水尾 我諗佢都唔會再搞

樹大巴有咩好戰術/技巧可以Share
今星期打到懷疑自己

Btw 有冇80萬內 最好雙4* 有頭鎚既人？一時三刻諗唔打Ram / Lam

auba
lewan

正喎
依家玩到唔想理 4231 9981斬就算
玩有伊巴 古華特 朗癲 同埋80 萬

華西
干sir有盃捧

買隻Witsel 換bday meunier好冇

m/m
要瘋狂手控
不過數值一定好

Can呢？

witsel 好撚好用
由82用到依家
work rate 完全無問題
滿場飛 靈活 雙4星 防守硬淨 進攻可傳可射

有冇80萬內 最好雙4* 有頭鎚既人？一時三刻諗唔到
打Ram / Lam

練好啲綠燈近遠柱
Cdm傳比lam/ram果下用多啲first time fake shot
就腳就ban得近柱 或者再heel to heel
St攞波 禁區頂有5星skill就用下scoop turn
Ban近柱 慢慢對面捉到路
就用下drag back呢啲做多啲變化
用多啲恩尼斯達move 覺得今集呢招有啲overpowered 淨係左右左右都好難mark
唔打開斬波唔好鳩斬lost possession 比人打反擊
Ball roll比番cdm再造過
練下死球角球偷多一兩場
呢啲全部基本功做好我覺得已經贏好多人

岩
真心想學燒味
有無燒味達人係度

防中用緊tots費癲拍老母
用落覺得條中場好搶得 不過老母唔係好幫到進攻
都係普巴好用啲
利申 21g12w

9981斬成日傳唔到位

你傳波個個係咪高crossing cruve? 成功率會高d

老母做駁腳 搶波一流 頂波成日頂贏 有驚喜

有時對住d人獨孤一味鳩斬都偶有斬獲又係另人氣憤嘅

射波都好好 不過推波上去進攻
普巴略勝一籌

我唔係玩開燒味，但沉底斬要行到好入下先過到龍門手頂（就算L1埋），唔係多數沒收。

屈tornado cross嗰d最撚衰

有咩可以改進？budget 約2M ⋯

梅拿做唔做得過

lb轉telles

你打法多pass and move ok ge
但打開sm就不了

咁應該岩我
用黎打返攻中

唔急啦佢每日出的sbc
除非你係muller fans

Tots telles? 好勁㗎？ 對Alonso 有愛⋯

咁一定唔係
諗諗下用tots好過

咁咪唔好改

所以early cross 易d, k角位斬遠柱，對面隻閘廢d就lamlam利

40幾萬硬吹無愛唔好做啦

依家係咪成隊tots 仲屈過成隊icon，作為朗癲既fans 見到呢d stat 好無言

睇你信唔信 Icon 有氣場

我古油都係93, 唔覺得有邊隻tots可以將佢地比下去

當然tots都勁

神獸級別冇得比

淨睇數值既話icon水位高過tots一截
我信icon係有氣場

對爆機隊反勝 15分鐘被3：0 半場4：1 完場5:7

有冇ching用開5sm反唔到轉頭？幻幻sancho轉左毛盟best打rcam好唔順，求說明書

走場撚

其實細哨淨係模組已經好強 有身位有速度又射得 唯一比唔上tots 就係條氣 反而TOTY 就真係比堆icon 前鋒同cam 強 屁包99氣又有頭 TOTY 包角球成日有斬獲

點玩落去呀
呢場中柱中楣都10次
最尾人地隻e巴就係cup一係就攪到我隻poty vvd自動行開

咁又係，TOTY 包真係好勁。成日輸角球俾佢

德甲tots 埋中場啲workrate咁衰
全部mm

講開細哨 買左prime黎玩一週 發覺扭得仲衰過之前用 世三 小花 自己唔適合用5尺9以上既人扭邊

m/m 真喺驚

我中期用過佢個幾月，純扭扭樂一定唔夠屁馬好，佢贏在有頭同埋L2 有身位

ea 死ser? 屌打打下彈撚咗入唔返

今個星期咁多古烈治又難打

入得返 計我dc

啱啱轉左96 屁

都好叫試過 之後再玩都應該唔考慮

頭就一般 身位係有少少 但邊路 寧願要重心低 痴腳

想問下依家連法甲POTY sbc 都無埋，之後仲會唔會有勁sbc 成日肥料唔知幾時放好。出黎出去muller 呢d碎料

其實係，我果陣94屁搭佢，入場轉朗癲打cam

9成隊都有一隻
個個中tots賣出去賺大錢冇我份

同埋ederson 真係仆街黎 未試過有隻龍一場輸五球禁區外無燈

佢都係第一人 dklm

兩隻英超tots 龍得啖笑果斷轉番91 ddg

我隻ederson 試過對面禁區外補射用腳唔用手救

刷果張係hh

90分鍾我追和2:2, 即刻開波 補3分鍾
我打完一下進攻 94分鍾唔吹 比佢96分鍾入多一球完場
屌你老母FIFA係咪有問題? 整撚定我要輸比佢

10萬內想搵隻可鋒可翼嘅super sub 求推介

我嗰張場均5saves 以下

唔要willian要隻防中or box to box icon
vieira matthus petit ballack有多d錢就當然middle gullit

做咩呢排d icon又升番晒價
上星期89個d都係23-25萬
而家升番晒上3字頭

暫時認為比較多人覺得ederson 數據係假的

万刀甲:假㗎！D能力

隻halstenberg幾好用，有冇另外兩隻食評

lozano

今集個補時真係好撚有問題，有時攻到去禁區頂佢就吹完場，有時就仲係中場都唔撚吹

本身11g10w, 之後十場一半爆機隊而家13/21

我個隻冇乜嘢喎
係除咗琴晚派咗一次膠之外
不過都係個句 龍門呢啲風水嘢

手想問用開4231玩傳控多 左尼右包皮係咪無咁好用？

用落好似88馬列斯仲順手咁

Tots sbc

kostic 打4後stay back 就不了
但喺打3後lm 就

有70萬upgrade邊個位好
入場打4231 福仔前鋒 okocha lcam 包皮rcam
普金普巴上91 是咪好大分別
唔該晒

任務送包係咪易出walk out
拜仁 rb個任，暗花出rb人
車阿個任，暗花出車人

你咋

sor呀呢隻已經有

tots卡拉斯高點睇

想做小世三個個任
如果我只係買張金卡迪布尼夠唔夠做
定買世三好d

richarlison?

今個星期WL D古烈治 偉拉好似唔駛錢咁 差唔多對親都有起碼一隻

prime icon 勁果幾隻都仲係咁勁
仲用緊93古烈屈人地

一場中三次柱，之後白蘭斯傷左訓係地傷埋 輸1:0
Ea

d人係咪都挑起個波斬無限loop唔講以為佢打緊電腦要咁屈入波
有乜好玩

細哨用落手感好撚屈機

買多啲梗係易做啲
但係賣返出去預左蝕稅
如果你想入隊用就做
如果淨係拎黎做肥料我覺得唔做好過

有無包越位

有時省中jj 個人停左係到仲on9

左包右尼就好好用啦

利申玩左幾個月尼馬擺右, 擺返佢去左邊反而唔識用

馬列斯唔怕散步咩
用到頂唔順祭左

ea要做你,可以加速無反應, 一度以為我個制壞, 換個新制一鳩樣

又試過明明lb到位慢慢睇住個波dup落來想清波, dklm頂空氣, 係地玩碌多兩圈, 俾人單刀入埋

順就繼續用，我87 mahrez到而加仲用緊，用過91包皮都覺得mahrez手感好d

我拎黎用，我玩德甲隊
但得10幾萬，唔知買邊隻好
攻中應該最易做助攻掛

買一張kdb打攻中 之後所有角球死球比佢斬

你地會幫所有掛home win既刷定掛 lihkg home win先刷？

出左完美主義個obj之後
次次都迫自己做哂d obj
見到未做哂就好唔舒服
Ea真係好識利用人嘅強迫心態

我會幫埋其他
琴日有隊Thai home win幫過我
都有隊CCB Hone Win幫過我

換走契仔安

如果我做會買埋sif世三

有錢更係最好買埋啦

白鳩痴十二碼唔入跟住單刀中柱跟住即輸反擊

應該直接砌隊比利時隊

畀著我會喺單刀就射個陣抆lan線

所有
幫多場都唔太哂時間 本身已經好易抽到主場

對住半普金隊，0:0 120min 我入1:0
好high衝鏡慶祝睇reply Tum ball鐘
123min 失左無㩒制12m
12m輸埋

我知哩到衝鏡慶祝睇reply係原罪，但係我都想講

Ea 我dllm

冇得玩三個星期 返到黎唔知變成點

換走左費癲買左隻米列圖番黎打防中,隻野真係勁。

好感動
多謝ex7ly巴 我客都比我win

抵撚死

好波巴打
我講對面

和緊咁樣做嘅人死全家

88 sandro vs 88 tellas vs 88digne

預左d反全餐撚會全面上水執雞
但個重點係script 同無㩒制12m

換cf世三 好唔好?

尋晚都好似見過佢
送到今朝？

想請教下 對面打到好埋身 我傳波接應個下應該用咩skill move好啲？ 同埋係咪唔可以用定fake shot?

First fake shot
一早個波一離腳就要㩒定

ea正仆街
本身戒咗sb

Who?垃圾

連走三次好開心喎

tots部份進攻球員同油雞已經差無幾
係古列治韋拉仲係最勁

EA送咗咁多untrade高rate卡喺weekly objective出嚟
梗係啦

留返我post好野先who9me

你唔衝鏡full reply,可能人地心諗ea做鳩me, 就完場先來輸?

你衝鏡睇reply咁仆街呀, 認真少少把握好kick off goal先

企開D啦屌你老母

我想問下俾人領先1:0 對面rage quit ，係咪當我輸

點會？係咁個個30win啦

攬炒

佢rage quit 就梗係當佢輸啦就算領先，但係我作為輸緊呢面係當無打過定當輸

對面都係當輸

隻digne免費野算係咁，幾穩

因為我試過當輸又試過當無打過唔知對rage quit 同ea斷線係咪唔同

正解
亦係哩次體會到嘅野

普金世三定屁馬勁啲？

屁

價錢都話咗你聽

留返聽朝開Sb rewards先講

12W 之後係咁已經係咁遇呢啲...
點贏
靠綠燈先入到波

今個星期17 win算打多鋪都嫌多

24g15w打得好辛苦對親d隊都好勁

呢條友真係癲
佢客場就係咁走 有次佢主場就唔走
真係幾厚皮

終於抽中第一藍卡 仲要95分
不過係慕遜個龍 仲要玩左幾場 係咁失波

矮係原罪

場場唔係我反cup你就你反cup我 好好玩喔
唔通真係要贏一兩粒鳩搓？

walkout
藍卡
德國
gk

點會呀 油雞用落仲係好屈

而家個陣 入場轉433 8chem梅利亞防中 古華特前 艾歷臣攻中
可以點upgrade 有700k

如果換屁馬 梅利亞有10Chem 但mbabu同艾歷臣夾唔到chem要轉華西
Ps 其實richarlison用落幾勁 ok快 硬淨 有頭

唔該巴打

又或者圖一換世三 梅利亞都10chem到
巴打點睇 定有其他option?

呢隻屌唔屌得過

隻fb拉比奧特用落仲衰過不答应meunier

仲諗住中返隻鋒線幫補下

用untrade做sbc韋拉

係 成日俾人粒死

好用喎快又唔鈍位置感好出腳準

本身個陣普巴 梅利亞換位都夠10chem

中隻黑鬼rb都好啊

4411(2)?
唔得喎 同艾歷臣紅線

做古華特用哂 德甲葡超之前嗰啲

就算upgrade左
換下陣都10chem啦
自己砌下好冇？

勁好用 咁多隻高大防中 佢仲靈活過偉拉 不過就冇咁硬

今期星期紅卡有無話17win保底德甲

有

古華特好冇用？
想搵隻高大中鋒打右翼頂波

Super sub ok 喎 如果冇ibra

Arm channel 爸打課左幾多

見中左隻龍 唯有砌埋隻tah然後繼續抽

14win中既野隨時仲好過17win

咪又係睇彩數，你買一注六合彩都隨時中頭獎啦

11w hazard

我有砌呀
首先 我係問緊本身個陣 換位 點10chem?
第二 我換屁馬張圖滿chem添 你lb digne得7

大家覺得tah要唔要得過？

勁 不過打翼唔夠快

咩料？唔明你做緊乜講緊乜

wl 真係會打到人痴線

戒左wl 身心舒暢

真 最後一次打係tif hazard嗰次
不過上星期epl guarantee冇打好後悔

我覺得88 tawamba仲勁
有頭有速有射術 又高
99頭鎚準確 99jumping

冇事 miss咗張maddison,doherty啫

點樣睇自己作客定主

終於做好油雞，食乜Chem ? 同埋通常擺amc 定 st ? (用position change card ?)

打完之後抽呢d真係

最簡單咪開波先係主

HAWK
呢隻真係神獸 今個WL 幫我入左廿幾球

本第諗住幫佢砌到夠chem又唔洗換華西
點知冇睇到隻左閘 柒左
sor 我自膠

我都今個WL做佐，幫我快d上到17win

我好想學你地戒到wl..

da costa or kimmich ?

都就完 得閒做吓sbc開pack咪算
呢期咁多人打 加埋Weekly obj咁on9
頭時抽唔中仲揼春

我覺得戒wl不如棄驚

屌你老母連走兩場走場狗。 巴打認住Csklam阿仙奴隊徽章 正仆街

開波前有無得睇

你load到入去對手已經係度就係作客

17剩8 之後
即刻連輸返兩場first time shot

如果想呢5個入面揀2個做supersub，有咩提議？

羅馬尼亞美斯 賓爺 brahimi

如果兩個球員
一個175cm heading88
一個183cm heading70
究竟邊個企尾柱會易頂得入

周末除左wl都可以做下其他野既

同埋個心情會好好多

要睇埋jumping

仲有positioning

仲有睇埋對邊個防守球員

同埋邊個係防守 斬嗰吓係咪龍捲風

隻TOTS 比利時hazard,要比利時出助攻，又rival,又要贏波，好難搵人刷........

dr點刷
個個真打

試下先

買隻真世三刷

得閒玩一個鐘都開心嘅
唔洗野野軍備競賽目標為本嘅

真奴，自問真係接受唔到個個禮拜六日都迫自己打咁多場
得閒打3,4場dr, 抽下卡, 炒下卡 好過

你宜家講咩都得

我都遲咗幾個月先玩個陣一定廢啲
不過打WL DR有得同人打又有獎有卡抽可以upgrade隊波我覺得係fut個core value啫
SB我都好少打

Cls上半場同下半場兩隊波，d人唔走位

D2 1點刷到依家刷得6場 好攰

我覺得 刷呢啲仲膠過打WL

你當係將一個打開st既人擺去打邊
你個中鋒幾靈活都好 對比係翼都一定係鈍到爆
所以佢擺邊 速度又唔快 187cm又唔頂得
總括黎講係垃圾

自己隊新隊好難適應
無射過幾多球綠燈

之前垃圾陣咪又係照同你隊彩色隊打

堅膠
又攰又膠
Wl都話刺激少少....

不過彩色隊都係拎黎打下丁

講真最好玩都係同bro們friendly 同中好野 其他時間真係無enjoy過隻閪game

之前有張swap deal都要刷dr 煩撚到

放假奴呢d
貪個小便宜
寧願俾真錢

其賽一隻89rating既肥料都係十幾蚊真錢
不過呢真都叫用得下

所以其他果啲傳奇級世界級都無打

個gp好撚癲
尋晚球球綠燈，而家玩左2個幾鐘一球都出唔到

除非有愛隊人 唔係嘅話都廢事刷

真世三都唔易..而家發覺佢好渣

入場轉位打st好好用 不過有愛有加乘 但就算唔係 佢又唔會係垃圾

仲有無人收Coins?

我用梅利亞後上都刷到7場
降rank打啦

辛辛苦苦打WL
搏抽靚野同班frd打friendly真係最爽

半年冇玩
依家有冇新功課陣
龍門想換返迪基亞
依家隻成日守唔到波咁
Budget有限
打算圖A轉圖B玩住先

輸到打WL搵唔到人

20 剩2
可以奴dr

刷咗十幾場終於搞掂

比起上次英超後防打6場搞掂差好遠

可能因為我堆比利時人廢

30場最少一半玩first time 無燈尻射

技術含量衰撚過十幾年前街機玩virtual striker

今個星期遇少咗first time射

之前係咁屌ederson派膠 用用下又突然好正常啲位幾靚 係唔夠身長

咩成績而家？

屌你老母ea 係咁拉走曬我d人 明明較曬stay back

之後仲要射極唔入

想問下有冇巴打frdly
利申：好廢 今個星期得8w打完唔想奴DR想打一兩場

其實sb先係玩ut的精髓
打電腦終極好刺激

18w 收皮了 輸完俾丹比利之後連敗

多數 close game 大家綠燈 對面入我就中柱個d 仆街game 之後越黎越燥 又係無限loop

悶到瞓著

刷home win 成日俾lihkg 走場，反而TH home win 俾左幾場我

走場要貼堂啦

打20定23w好呢
依家17w仲有8場 打23w好費神...

放心 EA唔會畀23w你

17 然後出街食個飯算啦

啊丹比利巴打，知你top100，唔洗又衝cam/replay/係咁tick波咁串既

我頭先同你一撚樣
跟住上到20剩3打多場就即刻收工

屌老味本身無比利時人解weekly 慘過打sb
渣住堆普金唔好話贏，波都入唔到

Sorry我未追哂post唔知你係俾人屈..
諗住替天行動.... sorry扯行鳥巴打

唔繼續打wl?

我見啲巴打話你西人先打到咁 sorry
係我未追哂post

替天行道*

打完啦金一剩2

ok渣返手

El tornado 真係好撚on9
禁區外chok起再窩利無撚得擋

搵日friendly再戰

我都幫你嬴左場文輝

咁快道歉
好weak

似你咩有人唔做做狗

平時用開41212普金KANTE單防中
1.SBC白簡迪
2.TOTS廢癲
點選好??想要個好似KANTE咁癲既純防中

2

無啦即刻俾ea玩untill they scorce
17剩7

EA 今晚快手出埋 淨低張SW SBC 啦
等緊抽 ICON嫁

有無KANTE咁癲?

17算啦 enjoy weekend

91 rating 100 chem電腦
菊花都爛

終於考完final
衝緊番屋企準備開機開左包pl tots guarantee開夏世特

發覺打wl輕鬆過dr
啲人冇咁閪

呢個on9仔，初初away 走場都算，依家直情改名做away win，當我地連登仔個個都係傻西呀？

又豬多場隊波突然啞火加上對面-6入左球之後猜到完場

中柱中眉 背都識背啦ea

三星期棄得啦，人地好運d 普金隊都變全tots
季尾鬥抽人地二兩隻入到隊都已經難打，仲要讓三星期round,玩其他game好過辛苦自己啦

人在做天在看，仆街三寶做咗二樣，除左恭喜都唔知講咩好

仲要自己講出黎

証明連登仔衰撚過南亞裔

上兩個星期第一次打WL 得6win，今星期打有12w

而家D撚樣都係無主場就走
拎左14win諗住送都唔得

想買張CF轉CAM都咁難

你好似買咗幾日

有 幾錢賣？

西完人都係 14 17 20win
為乜呢

tots havertz打st掂唔掂？見佢d stat真係全能 仲要5*腳

搜咗一個鐘放棄

打前最勁

開game到而家第一次打到20w 好感動

係
綿奴等左幾日

利雲定havertz好d

收ps4 2m coins

突然點射都中柱 休息算

屌，換完血隊波好似仲閪過上個禮拜

今個星期有17w

First Time Shot仲嘔心過綠燈

Vieira兩次互射十二碼最後一round都射失
如果唔係應該上到E
金一同E3 rewards差太遠

你都on9

打過幾次
每次30min到就rq

巴打你自己都好似未認衰仔
利申：反衝cam道德塔利班

第三樣係咩？？？

agree
真係抵撚死

唔講你邊有得

對面點尻搓空氣sm無講啫

開game以黎終於有17w

我開始信
之後全l1r1
連贏三場

恭喜🎉
下個星期再20w
之後aim 23

Thx巴打

Kevinwai利物浦死全家
走場狗

仲有鳩剷

有乜話認唔認吖又唔係衝你地
但係有d體會就真
本身唔反對衝鏡睇reply，但係戰術層面係無著數
好似nba打10:0無理由叫暫停俾對面抖氣

打2箭頭 用緊阿古獸 另一個用邊個夾佢好??
因為個陣一定係要LW/RW夾佢
依家諗緊86臣定係FILEPE
仲有無其他選擇?
想要身體對抗勁既

我以為send message

Send msg最戇鳩，一陣忍唔住send 粗口或者令人不快既說話我就最開心

係咁比人屈遠射都唔知點玩

Me2

Wl唔小心輸左比佢

Report 過2 3個人，話佢有侮辱成分(真係有但無粗口)
會好想知佢咩結局

三寶呢家野可以問下大家喜愛既更多

有品三寶:
1. L1R1

我試過遇到個撚樣掛lihkg home win但係真打，仲要係度的波，我message 屌佢老母，仲係咁炸左佢十幾個message。一星期後收到Sony email 話我犯規，再犯會ban psn

依家係咪個個home win 如果抽到away 都走人架，抽10個有9個個都走!

屌你老母都唔知手掣壞定點野野傳波都失

唔明點解你地對replay咁敏感...入波之後俾我飲啖水抖幾秒都唔俾係咁skip其實好攰

睇下咩野慶祝啦，下下扭屎忽衝鏡，4條友mou低係好燥

有隻90 gullit 值2.6mio+800k cash+有dd卡同untrade icon 2隻

應該sell gullit 砌93先
定砌左91韋拉先

我放上去你自己搶

休息左陣輕鬆上埋20 送埋剩返果幾場收工
拎多800dr分

30分鐘就比電腦撚到反艇咁陰公？
巴打而家打sb會唔會有心理陰影

遲下會唔會出西甲嘅TOTS

放左兩張

當然

好似下星期

93古先啦

逼不及待好想玩玩了

唔反對full replay 衝鏡
最憎
1.打到最尾和波feel到贏唔到就走場損人不利已
2.死球就等到最尾先開 仲要唔係最後d時間 撞過1隊60分鐘領先就開始咁做

比較想知今年仲有幾多個鍠有份

下星期法甲

點知ramos 都有份

我覺得賓周馬可能有喎

隻tots luka jovic睇落幾好正，最重要唔係天價

唔敢買驚再跌

Ultimate 係違反物理定律
一向打開legendary 5:0/6:1 拎26xx分，完全係兩樣野

有兩隻icon 可以考慮下砌93古我同你差唔多情況，見到93古sbc咁煩，直接去左砌偉拉

睇下上星期英超經驗只會再升

賓周有就一定
射手磅都第三
另一個皇馬真喺好難估，carvajal?

啲仆街點樣可以和緊走場又令到對家無打過咁

上網搵啲人預下個星期出西甲

不過都係要到時先知

我都估係佢，或者卡斯美路

ultimate真係唔撚係人打

英超出哂名貴

呢家dr 13k
唔知23k 前解唔解到hazard
weekly 差佢

想佢出法甲先
西甲人真係完全0興趣
牙朗走埋
好多高分低能
真人勁但fifa用唔著
Parejo 巴斯基斯呢啲

得賓爺有興趣

個個星期e3以上既人，完哂tots個個變富翁

futbin 都出左法甲prediction

真係好煩
不過tots d 龍94/95幾好砌炸我見
依家有一隻
過幾日攞埋就2隻
好煩呀唉

值得架wo
同埋都水尾

有冇人幫手刷葡

最後4場贏哂上金2
Tots reus 等我

恭喜曬
開張kampl俾你

e3得本身個陣都好貴啦

常規既應該都係
我呢啲有心機先上就兩回事了

呢到有啲痴線佬平民陣上e
我真係鞭長莫及

我都祭左alisson，做sbc正，另外隻95Sommer 120k，簡直係改寫左高rating sbc 既玩法。以前呢個價淨係買到91

其實大陸隻分1,2既刷法，對有D長期AWAY巴打公平好多

西甲人同西超人差距太大
西超啲人又唔多啱打機用
今年西超隊又有啲碌柒咁

結論：西甲TOTS應該好廢

點定1定2
想八卦下

11 主
12 客
21 主
22 客
咁上下

值得參考

自己改隊名揀1定2
1對1, 2對2就HOME WIN
唔同數字就AWAY WIN

好似幾好

淨係呢度都有手足理解錯玩法，留名睇2撞2然後兩邊都唔讓，跟住cap圖po上嚟互屌

班人去到尾咪又係見唔啱就走場

做左咩呀

參考個原理啫
走場狗實有
但係起碼對長期做away嘅巴打黎講好似冇咁痛苦

有冇tots廢甸食評 meunier轉 升級大唔大？

場場唔係古偉就toty kante中場難打到仆街
迫住玩彈彈波

對呢d最好真係轉陣 例如442 個d 拉闊打

廢癲靈活d 快d 癲狗
Meunier大份 高

琴日做gullit一半sbc都塞咗隻95 sommer入去先

一早講左
不過呢到冇人理
改lihkg 1同2已經可以

屌
18g 11w
28g 13w
EA迫害
希望有個14w

我做馬隊都買左幾隻葡超祭落去，好爽

搭單問，shadow定anchor好

金1同金2係咪冇乜分別依家17w淨3場

屌你老味啲三星腳真係好撚柒難用

我19g 13w
29g 先14w到
連輸9場定10場 已經癲撚左

你地刷比利時會買咩人？
直接買幾個比利時前場普金掂唔掂呢

toty kdb,tots hazard輕鬆刷啦

Leo曲奇巴打good game
2-0以為自己掂硬

用沙地祭86/87

無玩幾個月 今日打返WL 想問下啲背龍第一時間射死角係咩玩法

要走既點都會走
做完送場 隊名係free win 有d都會走

你既意見我完全無諗過

好彩第29場小勝1:0 14w收手了

買咗普金世三渣古kdb

我試玩下卡拉斯高先
反正有Icon夾住

大分別，金1兩個24 rare player, 當然你話都係抽垃圾就冇分別

呢個刷法係照顧啲網冇咁好長期away嘅人
當大家都有得刷嘅時候
走場嘅人會少啲
我係咁諗

降落d5, 一隻nif細佬hazard解

啱啱個禮拜24rare都係辣殺

最後3場，第一場就gg左17W收皮

我買咗nif t.hazard mertens 卡拉斯高 阿姨
2100分跌到去1900 都喺一場都無
d2 第一場就即刻ko

d sub太弱

前面4個攻擊球員要解實解到嘅，但你哋高div就要慢慢磨

依家刷下先 睇下今日刷唔刷得哂
買人打

Kevinwai我屌你老母

以你正選嘅標準黎講唔算弱啦

呢隻廢驚真係唔撚識玩
要你輸果陣d人好似唔撚識郁唔撚識射波

有冇人刷homewin 連續五埸away

Eriksen打防中得咩？

慢慢刷啦傻仔, 諗住刷夠送win都走

撞一撞就甩
d1 嗰個都韋古

on99

入場同比提換，拉舒同綿龍換

食屎狗

我啱啱都撞到佢

Oh 睇漏咗

啲友仔真係抵佢一世作客
作客送比人 下次再撞到好多都好心會送返啦

呢條友好似星期五刷到呢家 都仲未刷完

抵撚死啦條on9

下個po嘅標題佢做硬

下個po咪同我爭，我一定要擺條友上title

見到就把鬼火

Thanks bro
貼曬所有佢嘅走場圖啦

靚助